睇完endgame再返工 好唏噓

發左3個鐘頭救全宇宙既英雄夢
之後夢醒
繼續返工做到死咁
好失落。 好唏噓